(幼教請入）有冇人讀過/讀緊/報左港大應用兒童發展（Applied child development)

想報，但好似冇咩人報同好伏咁
有冇人讀緊可以分享下

右港大會唔會好啲？

咩黎 未聽過
讀完有Bed?
Pt定ft

Hku 有伏科 ，係咪唔讀先

有無人知道派左offer未

出左offer未呀